是咁的，我已經揸左1177 620日了

冇成本坐貨既感覺🚬

我都揸左俄妹差唔多成年

勁能到。。。

揸夠1177日

應該會

1177癲佬

我前日放哂了 諗緊未來幾日低位再入返

賺少咁多call g 心情有無落差

冇

俾你最平買 升到最高都係得果兩倍幾

俾我就揸夠1177年等佢升1177倍喇

有排揸

逆市股王

屌 我夠楂住隻261 就黎4年啦

又跌

跌夠未

10幾蚊個陣唔放？

我12.5放